係公立醫院做藥劑師，人工過唔過3頭？

有冇巴絲知

係起薪已過4字頭

過

扣埋MPF得12000

起薪4萬中 頂薪9萬